Ik dacht dit alles voor twee of drie dagen, en toen dacht ik zou zien of er iets in zat.
Ik heb een oude tinnen lamp en een ijzeren ring, en ging naar buiten in het bos en wreef en wreef tot ik zweet zoals een Injun, die berekent een paleis te bouwen en het te verkopen; maar het waarschuwt niet geen gebruik, geen van de genieën komt.
Dus toen heb ik dat allemaal beoordeeld was slechts een van de leugens van Tom Sawyer.
Ik dacht dat hij geloofde in de A-rabs en de olifanten, maar wat mij betreft, ik denk anders.
Het had alles de kenmerken van een zondagsschool.
HOOFDSTUK IV.
GOED, drie of vier maanden rennen mee, en het was ver in de winter Nu.
Ik was de hele tijd op school geweest en kon spellen en lezen en schrijf een klein beetje en zou de vermenigvuldigingstabel tot zes kunnen zeggen keer zeven is vijfendertig en ik denk niet dat ik er ooit een zou krijgen verder dan dat als ik voor altijd zou leven.
Ik neem geen aandelen op wiskunde, hoe dan ook.
In het begin haatte ik de school, maar af en toe kreeg ik zodat ik het kon uitstaan.
Wanneer ik ongewoon moe werd, speelde ik hookey, en de schuilplaats die ik het volgende kreeg dag deed me goed en vrolijkte me op.
Dus hoe langer ik ging naar school de makkelijker moet het zijn.
Ik begon me enigszins aan de manieren van de weduwe te wennen, ook, en ze waarschuwen zo schurend voor me.
Wonen in een huis en slapen een bed trok me meestal behoorlijk strak aan, maar voor het koude weer zat ik werd gebruikt om uit te glijden en soms in het bos te slapen, en dat was het dus rust voor mij.
Ik vond de oude manieren het best, maar ik kreeg zo dat ik het leuk vond nieuwe ook een beetje.
De weduwe zei dat ik langzaam kwam maar zeker, en doen zeer bevredigend.
Ze zei dat ze zich niet voor me schaamde.
Op een ochtend draaide ik bij het ontbijt de zoutkelder om.
Ik reikte zo snel mogelijk naar wat ervan om over mijn linkerhand te gooien schouder en de pech af te houden, maar Miss Watson stond voor me, en kruiste me af.
Ze zegt: "Neem je handen weg, Huckleberry; wat een rotzooi die je altijd aan het maken bent! "
